---
layout: mypost
title: OutEdge 边界之外
---

欢迎来到OutEdge官方网站    
=================

简介   
-----------------
OutEdge是一个基于Unity3d开发的沙盒类型游戏，运用MarchingCubes算法，构建了一个平滑的世界供玩家探索，玩家还可以自主制造自定义工具、载具，在游戏中存活下去。

包含流体模拟、空气动力、热力、化、电学系统，增加游戏可玩性

独特的工具制造系统，给工具的每一个赋予物理特性。所以在制造工具的同时需要考虑可行性，否则造出来的工具无法使用或容易损坏。

背景故事   
-----------------

游戏玩法   
-----------------

W,A,S,D 控制方向，E键打开背包，空格键跳跃，Ctrl+W,A,S,D 组合键疾跑（网页版不支持），斜杠/键打开控制台，左键破坏方块、攻击或使用物品，右键放置方块

网页试玩   
-----------------

<iframe src="https://1057237562.gitlab.io/projectoe/game/index.html" width="90%" height="720px" frameborder="0"  allowfullscreen> </iframe>

[网页链接](https://1057237562.gitlab.io/projectoe/game/index.html "进入")